我們不是暴徒，77請不要搞遊客&名店

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

宣傳香港五大訴求，他們只是遊客，唔好變左光復行動

我冇野講我要搵律師 比律司名冊我我要等律師先比你搜屋我要睇搜查令我有權唔解鎖 手機拆電分開入證物袋我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我坐足48小時直接踢保走我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你我要見值日官投訴

當然太多人唔夠位要開路呢啲就難免